一眼都不能看的可怕毒物！

一眼都不能看的可怕毒物！

看A片的害處是很大的，真的是一眼都不能看的，如果不小心看到，要馬上懺悔斷掉淫念的相續。也許有人認為我這種想法太過極端了，甚至有人認為稍微看一下A片並沒有什麼大礙。但是，有一個真相我們必須要知道，A片是真的連一眼都不能看的。
有戒友做過這樣的一個夢：夢到自己正在瀏覽網頁，不一會，一連串數不清的頁面彈了出來。於是，戒友一張張點開來看，他發現這些頁面的信息都是以前看過的A片，昨天看的A片在其中，十幾年前看過的A片也在其中，次數可以說是絲毫不差，剛好是戒友從小到大看過的所有的A片的總和。
為何這位戒友能夢到以前看過的已經忘得一乾二凈的A片內容呢?明明都過去十幾年了，有些A片當時只是不經意地看了幾眼，為何十幾年後在夢中變得如此清楚呢?難道大腦是一個U盤，能記住以前有意或無意去做的一切事情嗎?不僅如此，有些人還能在夢中夢到自己的前世，夢到自己小時候不經意對別人許下的諾言和諸多場景，以前全然忘記的事物為何會在腦海裡清晰地出現呢?

其實這是阿賴耶意識在起作用罷了。這個意識就如一個沒有儲存上限的U盤，記錄了我們所有的起心動念和經歷過的一切事情，我們的造業與受報可以從這里找到根據，一切都是以阿賴耶意識為來源的，要想知道自己的前世也是通過這個阿賴耶意識而知道的。

看A片這個惡習也是會被記錄到阿賴耶意識中的，這個惡習就像一顆種子，即使只是看了一眼，但也種下了邪淫的種子。如果你在看A片的時候還有很強的快樂和意向，那麼這顆種子就扎根得越深，等到機緣成熟，那些淫穢的畫面會不停出現，你的淫心也會越發強盛，到時候破戒也是在所難免的。

那些整天看A片為生的重度邪淫者是可悲的，他們的腦海裡全部都是淫穢的畫面，他們一邊種下邪淫的種子(看A片邪淫)，一邊收獲邪淫的種子(受報)，阿賴耶意識裡面清楚無私地記錄了他們邪淫的經歷，雖然他們早已忘記做過這些事了，但這個意識卻永遠不會消滅，並伴隨他們無量世之久。所以不要以為看A片沒人知道或者稍微看看沒什麼大礙，因果不是我們想的這樣的，看了就是看了，沒看就是沒看，這是無法作假的。

有些人今生很小學會了邪淫手淫，可以說是無師自通，這很有可能是前世邪淫的種子成熟了，今生開始受報。有些人今生會自殺會遭遇意外死亡，這也是阿賴耶意識中前世種下的惡種子成熟了，這是逃不掉的，這就好像是一個編程，程式員都知道，電腦上設置好了一個程式，它就會按著這個程式去走去判斷，這是不會有錯誤的，因果定律也是如此，絲毫不會錯的，做了就是做了，做了就是因，今生受報就是果，這個世界不會有沒有因的果，一切都是自作自受。又如前世佈施的人種下了佈施的善種子，今生種子成熟就受報，人就會左右逢源，財富增盛，如果沒有佈施的因，你今生絞盡腦汁去爭去搶也是一場空的。
所以說，A片是連一眼都不能看的，它還會改變我們的思想和觀念，讓我們沉迷其中不停墮落，從而毀掉自己一生。看A片是一種嚴重的意淫，會讓我們精氣神受到損害，變得萎靡不振，滋生社交恐懼等心理病。還有一點我們必須要知道，你的意識中有A片的種子，那麼很容易被吸精鬼給利用，在晚上入夢之時它們會讓你的腦海裡全是淫穢的畫面，從而導致你夢遺的發生，如果你平時不看A片不邪淫，它們很難趁虛而入的，因為你沒有邪淫的因，它們很難製造出讓你夢遺的果，只有你平時經常看A片經常意淫，它們才能有機可乘。

那麼平時經常看A片或做其他惡業的人該怎麼改過呢?我建議大家多去念佛多去行善去真誠懺悔來清凈你的內心，讓你的相續中都是充滿善與光明的，這樣也等於種下了好的種子，命運也將隨著你的改變而改變。
最後，望大家能早日遠離邪淫，從而走向光明。

push

其實你試下寫野精簡啲
好多人都係too long don’t read
可能會拉多啲教徒

收皮啦

睇完了 穫益良多！
我就由聽日開始做善事

睇完又想打丁了

立即搵個幻幻h動丁丁佢

一日不打丁 一日不食飯

on99 樓主做人單純係為左做上流社會嘅奴隸？